其實腦細作啲詞有冇人欣賞？

佢作啲詞都唔差認真講好過陳詠謙多多聲先

好鍾意佢填嘅懷很舊的舊

幼稚完
最有印象係呢首

仲有同林